【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

巴打唔好意思
希望你唔好介意我抄你嘅post

原post:【簡易文宣】本土戰線—FaceBook!

前言.
小弟覺得原post 只係集中於我哋嗰邊，但Facebook作為世界主流社交網站，其實我哋同樣可以有Twitter同Reddit 一樣文宣效果，所以都要打埋呢一次戰線

但如果大家想加入其他國際文宣戰線，以下為加入方式

1.Twitter 共識channel

【突發】每晚十點 全民Twitter ！！！

2.Reddit 文宣部

Reddit戰線要人！

3.英文文宣Channel：

無論本土或國際戰線都係一個非常簡單嘅文宣方式，同埋你就算幾懶都好，你都一定有一個Facebook account

如果你怕被人用Facebook post 篤灰，你都可以開多一個account

正文.
本士:
A.黃絲
Facebook其實喺和理非聚集地，係一個可以好好做文宣嘅地方，想邀請大家一齊做

好簡單 但喺成效大

步驟/注意事項：

1/ 搵啲出名嘅page
例如 立場 蘋果 獨媒 金水 大J 民安 天佑 等等

或者中立同扮黄page
例如 明報 信報 01 經濟 Now 有線

總之要全方位無死角

2/ 搵個新嘅post
例如

越新嘅post效果越好

3/ 留言擺文宣圖 然後自己like自己
例如

4/ 見到同路人擺文宣 記得要like返
好重要 因為得你一個自己like自己
曝光率好低
所以見到手足擺文宣圖記得要like

5/ 遇到勇武手足裝修的影片時
留言 黑警自導自演 一定喺臥底！ 黑警辛苦曬啦 等等
因為fb嘅和理非好相信大部分勇武行動都喺狗做嘅
只要依個風向延續不斷 再加插啲解釋點解要裝修嘅文宣
例如

我地唔會點失民意

效果：
1.和理非遊行同行動人數大增
2.互相團結不分化

B.藍絲
1.打破同温層

拯救藍絲！正式進入：「Facebook連儂牆計劃」

2.Report

得閒就去report人哋， 總之搞到佢哋似點新聞咁樣死不翻生
例如以下立場報過嘅page

不過仲有好多嘅，總之大家見到就即刻report仇恨言論
同埋

3.分化對家

既然人哋都不斷分化我哋， 點解我哋唔去分化人哋呢？

我哋可以順便開多個account去扮藍絲，分化對家同帶風向，搞到佢哋都要捉鬼

可以參考以下post：
1.[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

2.[文宣] 手足們係時候分化班狗同冇腦藍絲

3. [香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

4.［文宣升級］長輩式反攻保皇FB Page

記得要用埋我哋嘅長輩圖去分化同反攻啊

B.國際:
1.上去國際傳媒、NGO同埋世界政客嘅page

例如 BBC CNN ABC Foxnews 紐約時報 泰晤士報 國際特赦組織 Ted Cruz 蔡英文

2.搵個新嘅有關香港嘅post

3. Like 同埋打留言或放文宣或者Meme圖

方向：
1.香港係自由世界嘅前線， 係東方西柏林
例如：
美國國會議員將香港類比為冷戰高峰時期嘅西柏林！！

2. 人道危機
例如：
（分析+行動）政府有意部署封網，封網後香港變新疆！

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

3. 燒到埋身
總之要令到全世界都知中共會搞到佢哋利益受損同埋失去自由

要製造出如同當年西方對蘇聯嘅恐懼
例如：
［國際文宣］用英文整合中共係國際各個層面唧控制 令外國人都會有身受其害嘅覺悟

最好要專注五毛出征嗰啲新聞

例如NBA ( 通常都係雞毛蒜皮嘅小事)

因為官方引導佢哋搞完嘢後，仲要叫官媒同埋外交部出嚟大聲譴責同恐嚇，通常都會搞出一個小型風波

所以我哋嘅責任就係將場火越燒越大

總結.
所以如果大家懶嘅話或者唔想開其他平台嘅account嘅話，請大家盡做Facebook 文宣

push

幫你推
FACEBOOK戰線要人

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

多謝巴打

大道已經忘記咗要滲透藍絲

推呀 和理非碌ig試吓加入戰線 講好嬲好嬲有乜用？

真係要推動多啲人加入文宣，啲人又懶唔想開其他account，不如直接去嘅用開嘅地方咪搞掂囉

推

X

R

幫你推

有咩用?
FB 麻煩去「港人講地」藍絲Group先有用
你去「立場」洗佢版 都係黃絲自己手足睇
自己成班圍爐打飛機

FB 麻煩跳出同温層感化香港藍絲
二百萬香港人將藍絲轉黃
每人一個就有四百萬香港人
11月區議會選舉我哋要有四百萬票

Twitter 國際戰線麻煩手足
繼續搞 NBA、暴雪 平時做開果啲
要英國美國繼續關注我哋

文宣小組請受小弟一拜
(成日打錯文宣小姐 )

有冇邊個group 可以拎到文宣圖？

我facebook都唔少人睇 所以有時都會po文宣打文咁樣
我覺得喺facebook唔係要同藍絲打仗咁鬧 反而係要喺呢個平台表現得文質杉杉 等啲人覺得你係講道理

中文：

英文/國際：

Raw file:

藍絲搞得黎太晒時間，其他都ok

P

Push push

Push

估唔到fb依家又重要返
fb我係咁玩
首先一個account係工作客戶用
點玩唔需要多講
但另一個係做鍵盤戰士專用
但都好小心
首先唔可以擺任何露面相
露面相偶爾可比朋友見但最好唔好放太耐
自己feed 開post唔好講任何有關發夢既野
大部分吃喝玩樂旅行
只用作群組文宣，新聞網回貼反擊歪理
散布重要信息
為有用po點讚

辛苦巴打p牌推

巴打有心
Bookmark先

幫你推下

推！

幫你推多幾下

pish

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

大家一齊黎

PUSH

好文要推

文宣文件夾、歡迎取用

整理日期：16.10.2019（不時更新）

內容更新：
1. 18.10人鏈活動文宣
2. 20.10民陣活動文宣
3. 各種人物面具，如雜種